評級機構穆迪將本港主權評級展望調低至負面，評級維持Aa2

【最新】評級機構穆迪將本港主權評級展望調低至負面

解讀為情況唔改善將會降級

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

狂賀

再打香港市民囉垃圾港共政府同公安

每日睇新聞都睇到眼濕濕

又派成績表

繼續

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

熱烈地彈琴 熱烈地唱

831

代表國際戰線無問題 美國法案又出左利用消息 無論最後係點 起馬今日會比到壓力港共垃圾

正

屌你老母死黑警等收皮 香港人會親手解決你地班垃圾

外國勢力
不容許說三道四

快降

我淋病不同意穆迪將香港調低評級

快撚d同我降級
我要攬炒

林鄭：全部都係廢話

開心😊

降級啦，咁嘅情況，仲有信心？

睇埋佢份報告先

The institutional features which grant Hong Kong a degree of political and economic autonomy — together with its intrinsic credit strengths — account for Hong Kong's higher rating when compared with China. But the two ratings are clearly interrelated, and the closer the institutional and economic linkages between Hong Kong and China become, the more closely the two ratings will converge.

穆迪都叫你咪痴埋去

林鄭：感到失望 居然仲唔調低

之前降嗰間講到明係中港融合，但係有示威者頂住所以先降住一級先，港共仲要串嘴，而家第二間準備降

不過大家係咪要醒覺係長期戰呢，唔好再諗聽日就要贏下個月就要贏，的確而家係用被捕同被打嚟抗爭，但係我地冇得揀，而且真係傷到港共中共，就算真係比你v剎咁勁去新屋嶺救哂啲人出嚟，你其實反而係動搖唔到個政權，再唔好講香港冇v剎冇batman

一降底首當其衝係地產股 到時睇林鄭點同香港所有大戶交代 6月成立獨立調查可能只係一部分警犬奶野 依家真係99%都關事 兩邊都屌爆佢 係佢自己攞黎

次次降級都白紙黑字講明係支那搞香港
到底點解香港政府可以賴落香港人到

不理解 無跡象顯示

長期戰黎 睇下邊個頂唔順先囉屌佢老母 打鳩死灑香港人放大陸人入黎囉

無知一問，有無得再低一級!

好多級可以降 仲有B 仲有大把位可以落 影響好大 好似ifc呢啲既租金都唔配收咁貴 債券個啲唔講 好全面

Fitch上次都係咁寫

嚟啦嚟啦 港共將香港百年聲譽一手摧毀 繼續與民為敵啦

Push

林鄭表示：我唔同意降級，警告外國勢力不要說三道四干擾香港內政

以香港地位落到B 基本上玩撚完

香港人辛苦建立既野咁就比一條送中條例收左皮 自己玩鳩爛成個香港

仲維持到aa2
屌，無跌

不完全，可改善

我要攬炒！

點解唔講點做會落到B呢？最關心呢樣

成份報告根本得第一段頭一句講過ongoing protests, 其餘都唔關示威事

More generally, closer integration between Hong Kong's and China's institutions would point to a narrowing gap between the two ratings. An erosion in China's credit profile would also be negative for Hong Kong's rating.

無謂既面子

差標普一間？

低處未算低
繼續啦

Aa2咋

comecome come on
黎啦。。。。

降到融資困難 資金外流 加息燒到地產就搞掂

繼續融合大灣區就離呢條路不遠

跌多d

遲早 經過上一次financial crisis啲評級奶灑野 間間都降佢唔降太鬼

預咗3間都會降到一樣，仲有S&P未降
等緊幾時再降一級

正，經濟差就最好，食餐飯都平啲

B 係同垃圾好近

加速融合大灣區，共享身為中國人既評級

八掛一問，支那有冇評級架？

咁唔公平 林奠宣布退出所有評級啦

有 A+

攬炒之母
港獨之父

靠外匯儲備支撐住個 A+ 咋

研究緊出緊急法同出解放軍仲係維持評級

等行內人答你
睇完個big shot 覺得佢地好易買起

香港政府：不認同該評級

降到香港落A+ 囉一齊 加入大灣區 多謝林鄭

香港 AA2 , 即係香港任何公司個評級最高只能係 AA3 , 因為評級會影響國際借貸利息 , 外資有機會因此而撤走

宣布不認可該評級 說三道四

林奠：穆迪have no stake in the society

攬炒

要降低考慮好多好多野 包括外資本身係香港既利益 但展望負面已經表灑態 你再唔搞好一降就好大獲

班仆街唔想負責任 咁咪推曬落我地度

求下依兩間評級機構快啲降

再降中共港共一定唔怕， 一定要降咗先逼到佢地

甚至降完都唔撚驚

想知黑警開槍會有咩影響

穆迪同你地講HK=China，大灣區依啲中港fusion
香港中國評級咪逾近

無既 中共報署左咁多年既改革開放比林鄭清袋 林鄭仲驚過你

廢話

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

唔降級 屌啦

等埋人權法

香港人齊上齊落
評級就不上只落

nice, nice,nice

只係呢幾個月幫大家睇清D呢個事實

佢地識字會睇文件？中英聯合聲明都係張廢紙

港共： 簽左名又點

班收成期睇完惠譽同穆迪報告 仲敢唔敢叫大灣區

唔該 快d 我要班奶共狗攬炒

仲差標普 我要攬炒

中產藍絲：仆你個街 今次奶野 準備同福建佬一齊住可以

有請小凰姐

要跳番part開心舞